【最新】消息：本港接種復必泰疫苗中心今日暫停接種疫苗

【最新】消息：本港接種復必泰疫苗中心今日暫停接種疫苗，政府正了解澳門問題疫苗批次與香港是否關連